冇做功課原因(500字)

如題

中學生驚訓導老師？

辣殺

比隻狗咬爛左

我爸是李剛

識哂所以唔做

無做咪無做 點解要on9到寫500字比佢

大大隻字寫 唔撚想做 記缺點又點 唔會影響你升大學㗎喎